[求救] programmer入

用緊個app
唔識係網上拎data 落黎

佢有個功能係連去Database 打條連API 既link入去就得
如果我想要 database 入面既column
例如name 我打${name}就可以拎到

但依加想連去一條google API既link 係json format 既

佢會有類似呢D內容
{
"destination_addresses" : [ "1 Matheson St, Causeway Bay, Hong Kong" ],
"origin_addresses" : [ "Wan Chai, Hong Kong" ],

我想要佢個destination_addresses 但打${destination_addresses}係拎唔到
打${destination_addresses.0}都唔得
大家好似唔岩channel 咁
有冇高手指教

[] 係array
btw呢到硬件台

自膠咁都開錯台
應該唔係array
佢類 cout 咁樣既野
例如我係個app 入面可以set peter=name 1
用$｛name1}就係出番peter

addresses喎，真係array嚟，唔係array嘅會用{}, 你[0] 試下啦

var response = {}; //填入JSON
console.log(response.destination_address);

睇你似寫緊ES2016

用咩language寫?
落個breakpoint睇就一清二楚啦